有冇人覺得東鐵線有陣味

次次聞到都有啲想嘔

[多謝支那豬]港鐵車廂細菌分布具地域性 東鐵線耐藥性細菌最多

屌
好彩無扶手仆街

九龍塘去大圍有陣隧道嘅味

陣味真係

剎車味

蟲味

魚腥味

係

大媽獨有魚腥味

炭味

地洪溝油味，原因唔使估喇

我開頭以為人地買餸
點知搭左成年都keep住有陣味
聞到想反胃

火炭好撚大陣燒垃圾味